屌奶星屋企人話凍搞到依家晚晚都打邊爐

話唔撚洗諗唔洗煮喎
家下食到個人好撚燥底有咩可下火

食綠豆

二、狗狗上火的解決方法：

1、穿心蓮片：把穿心蓮片搗碎，用水溶後給狗狗喝，可以給狗狗降火，或者給涼茶它喝，這樣對它上火就有幫助，其實尿尿如果不是特別黃，就沒什麼事，多喝點水就好。

綠豆沙

同過蓋ching食未

狗食唔食得綠豆

樓主有冇倒返湯落去